突然發現成功安裝 爆爆王 的方法...

爆爆王即係以前的彈水阿給...

玩法好簡單: 個人認為對戰的炸彈模式最好玩

用 上下左右 走動

用 空白鍵 放水球炸死對方

方法就係去台灣爆爆王官網: 香港爆爆王官網下載完係玩唔到

連登的巴打絲打快D下載爆爆王挑戰我啦

另外可以打怪物儲LUCCI錢幣買野 , 完全唔洗課金玩

On99

成功安裝 爆爆王 的方法...

煩唔煩，一樣既內容開幾次

Sorry...由於太多巴打告訴我香港個爆爆王官網係更新唔到...

自由 02 - 184 房等緊你地玩...

自由 02 - 57 房等緊你地玩...

玩你老母梅閪

滿人

無人喎...

你去左自由 03...

你去一次佢個購物商場睇下先啦...會睇到你好多野想課金買...

02滿人呀

課金買skin多

自由 03 - 73 房等緊你地玩...

細個會課金...
買背景...表情...

申請帳號洗唔洗台灣電話

唔洗

我係用香港手機號碼...

仲未執 仲記得十年前打段位 d外掛又不死又可以穿障礙物 依加咩情況
利申 4段

你玩返咪知囉...

樓…主…你………咁………有恒…………心R人……………………………玩………嘅

…

自由 03 - 28 房等緊你地玩...

你今日玩左未?

有無mac？ 細細個因為佢第一次玩通宵

裝Windows 7...

玩你老母臭閪

我老母無得罪你喎...

好心佢就出隻手機版 好似lol 傳說咁啦
成隻移植啦 屌

無位

而家開位俾你...

玩你老母 比時代淘汰嘅Game

完全唔洗課金玩...

自由 03 - 126 房等緊你地玩...

仲記得果陣玩到個牌成隻飛機果個rank

4個香港人輸俾1個台灣仔...人唔笑狗都吠...

快D玩返啦...

賢仔仲有冇同老母鬧交

濠賢哥？
仲有冇打cs

開台直播啦喂, 我敢保證你係連登唔會比人批鬥到BAN AC

你同天水圍綠帽賢有無關係

遲D先啦...而家日日返工拆貨櫃...

認真問

當年玩到爐火純青

有人輸到走埸喎...

暫時最高紀錄者死鬥模式係我 , 10 爆破...

弱撚智

自由 03 - 58 房等緊你地玩...

台版先玩到

冇玩了?

我諗你誤會左...其實得1個版...只不過要係台灣官網下載先玩到...

自由 01 - 180 房等緊你地玩...

自由 01 - 189 房等緊你地玩...

屌d省略號做乜撚野事

證明我仲未訓仲玩緊...

自由 01 - 142 房等緊你地玩...

好懷念

想玩，不過好lag

咩機?

mac機得？好想玩

都唔撚記得個ACC名

beanfun狗都唔用

搵唔到個場

地區問題

好想玩勇者泡泡龍
有冇私服搵到？

屌你都廢事

放鬆下啦香港人...

下個轉彎路口?

咩房

好撚慘 爆爆王都要搵打手

自由 01 - 100 房等緊你地玩...

完全無D咁的事

好懷念啊

可惜我冇電腦

自由 01 - 170 房等緊你地玩...

有無百變

十年前既game, 我都有acc

再幫樓主推

聽晚先, 玩緊gvg

細個玩到識用半身

你老尾 仲玩緊

爆左 , 5v5

自由 01 - 64 房等緊你地玩...

留名 返去玩
以前玩到戰車

入左未?

自由 01 - 152 房等緊你地玩...

裝緊 準備屌打樓主

自由 01 - 129 房等緊你地玩...

樓主都蝴蝶喎

定係叫其他名 分唔到

岩呀...

果個咩場嚟 無乜興趣

儲LUCCI錢幣...

個腦自動諗起啲BGM

唔識玩果個mode 出街先

自由 01 - 58 房等緊你地玩...

玩你老母爛臭閪

試過入街場2打6輸左，我fd 轉埋過去，1打7但係贏左，踢9我仲要

自由 01 - 158 房等緊你地玩...

自由 03 - 36 房等緊你地玩...